點解阿仙奴前兩日踢完今晚又有比賽

利物浦抖到星期五

無左云加無面比

鏝上埸遲一日踢 如果今日再踢鏝應該驚啲

英超賽期真係on99

上場愛sir留番哂d勁人用黎打呢場啦

避重就輕
愛sir又贏

田忌賽馬

抖耐d輸番場

有咩所謂， 抖唔抖小梅同巴巴味一樣任人扭任人射

愛Sir上場唔擺拿卡做正選就係為左今晚

季前榜首唔使還？！

逼害